本土派愈黎愈弱唔係因為熱狗城邦呢d垃圾

而係獨派無行動、一味淨係係度擺街站鳩UP呀

Yes

請拋出建議
其他係廢話

搞行動囉,建咩議呀
六四尖沙咀都無人搞集會
就算係鄰國既事都應該用香港角度去搞獲野出黎提醒香港人共產黨有幾冷血啦

首先要由黑夜怪人帶頭

你俾錢我咪帶頭囉 洗唔洗俾埋bitcoin address你?

樓主係咪本土派軍師

唔係 乜宜家講句野都要做軍師先得架咩?

本土派點出現？

垃圾香港人老撚馮要獨派幫佢做呢樣果樣，又要孤鳩寒唔俾錢，呢延友獨唔獨立到都係賤民黎

會有咩效果?
有咩人唔知64共產黨有幾冷血
現實港豬話都過左去關自己咩事

犬儒主義真係好屈機就算我宜家拎粒核彈同帶成隊美軍出黎都可以有無限個理由講會無用

我當面叫陳浩天搞集會架，佢wfc我之後自己走去出席論壇。

民族黨

稱梁振英係港獨之父只係一個笑話。

所謂港獨，同一個氣球一樣。未爆前的確有個威脅存在。

梁振英係製造氣球o個個，但亦都係佢親手整爆佢。

依家既香港情況同大家食完花生散水一樣

梁振英其實係消滅港獨之父

等睇樓主統一天下